CSL完約 想轉

黎緊2月完約
想轉Smartone.
麻煩大家出招
TG: BuTva